港行紅米note7 Pro幾時有

其實性價比真係幾高

K20

K20成三千銀囉，我諗住中港分機玩唔使買咁貴

紅米7a啦咁

今晚睇完eprice香港講完，話港行好大機會入S730版做港行，S855版小米考慮緊… 不過港行都預咗幾五舊水